\section{Cas linéaire}
				
	\begin{frame}{Cas Linéaire - Système associé}
		\begin{equation}
			\left\{
			\begin{array}{lll}
				- \nabla \cdot (K \gradient h(x)) = f_1 \\
				\frac{\partial C}{\partial t} + \nabla \cdot (qC) = \nabla \cdot (D \nabla C) + f_2 \\
				q = - K \gradient h
			\end{array}
			\right.
		\end{equation}
		\vspace*{1cm}
		\begin{itemize}
			\item La pression K ne dépend pas de la pression h
			\item Étape de calculs: \\
				\begin{enumerate}
					\item Calcul de la pression h
					\item Calcul de la vitesse q
					\item Détermination de la concentration C en fonction du temps
				\end{enumerate}		
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
	\subsection{Calcul de la pression}
	
	\begin{frame}{Détermination de $\gradient h$}
		\begin{itemize}
			\item Première équation du système: $ - \nabla \cdot (K \gradient h(x)) = f_1 $
			\item Utilisation du schéma diamant
		\end{itemize}
		
		
	\end{frame}
	
	
	\subsection{Calcul de la pression}
	
		\input{includes/pression_lineaire.tex}
	
	
	\subsection{Calcul de la vélocité}
		
		\input{includes/velocite_lineaire.tex}
	
	
	\subsection{Propriétés du système}
	
	
	\subsection{Simulations numériques}
